盡快成立 香港人自衛隊 對抗721 鄉黑

盡快成立 香港人自衛隊 對抗721 鄉黑

幫條村燒毒先

仲要代替警畜行beat

點整先？你咁講冇人會理你架喎 要講多啲Details 先有人理